\chapter{DISKUSI}

\section{Diskusi}
Organisasi dalam aktivitasnya tidak dapat dilepaskan dari peran vendor yang memberikan \textit{supply} berbagai kebutuhan perusahaan, baik untuk kebutuhan produksi maupun operasional lainnya. Dalam rangka mengefektifkan fungsi vendor dalam organisasi atau perusahaan, maka tentu perlu dilakukan penentuan dan pemilihan terhadap vendor untuk suatu pengadaan.

\section{Rekomendasi}
Rekomendasi yang ingin disampaikan untuk pengembangan perancangan pada penelitian ini sebagai berikut :
\begin{enumerate}
\item Sistem manajemen vendor ini hanya dibangun berbasis website, sehingga di harapkan ke depannya dapat dikembangkan menjadi berbasis mobile.
\item Implementasi sistem manajemen vendor diharapkan mampu memudahkan PT Pos Logistik dalam mengelola vendor pada setiap pengdaan barang dan jasa yang ada.
\item Implementasi sistem manajemen vendor diharapkan mampu \textit{monitoring} kegiatan pengadaan barang dan jasa .
\end{enumerate}
